尋找女鏢手

一齊參加比賽，欠一名女隊員